打算移民的兄弟, 係咪個個在香港都無買保險

買左保險, 會唔會影響大計

買左醫療,去到用唔到. 要供儲蓄就唔願裸辭先飛去搵工

18歲比老母叫供左個儲蓄保，供左7年，仲有10鳩幾年供，依家都打算cut左佢雖然蝕到仆街

供完賺幾多先?

儲蓄係咪去到都仲可攞錢

保險 錢太多嘅人先會買

同你差唔多
唔會cut啦 供左7年幾
Cut左 攞返2/5都唔知有冇

點可能cut,供埋佢啦

屌啦星，醫療個plan唔包北美，仲想去加拿大

醫療幾時cut 都得啦

香港有啲貴嘅保險係包到全球

點睇包咩地區?
我買咗份普通醫療住院保

睇清楚啲條款，有啲包埋海外

保險不嬲都係昆傻閪落搭

應該上網搵番有得睇

係邊間公司？我可以幫你望下放心絕對唔會sell你

萬通

「住院保障計劃」？

打去Cs問穩陣 記得問埋包D咩
果邊d入院好貴